唔好再出邊到既事重要啲既post

大家都係香港人，兩邊都受人攻擊。
大家要互相support, 兩邊都要推。
唔好再講邊邊重要啲。

兩條線完全唔同玩法，
元朗既做法係推比中間派睇，令佢地覺得警察係廢。唔需要佢地支持示威者，但要令佢地覺得警察廢。

上環事件係要煲警犬冇警示下連開多槍，有示威者同記者受傷。

不分化，不割蓆

應該要開一個整合post, 將兩邊既事一齊講。
然後主力推個個post

咪撚再開個啲邊邊緊要啲既post
而家有人有組織地分化緊我地，然後又自己人打自己人。
咪撚中計。
出整合post